琴晚蘭桂坊與到兩個好人一個衰人

話說琴晚同fd落club
玩玩下自己走左去買酒去後港飲
當我飲到就淋有個靚女行過
我真係覺得幾靚就望左一望
之後佢行過左
咁我繼續訓啦
突然聽到'比張紙巾你啊'
佢竟然為左個3唔識7既醉酒鬼回頭送張紙巾

第二個好人
之後我醉到訓著左
突然有個男人叫醒左我問我住邊
話要車我反屋企
我其實真係唔想煩到人
同時我又估唔到香港有啲咁好既人
咁之後佢又話見到有個南亞人係我身邊行黎行去
覺得我有危險所以車埋我反去
最後真係車左我反屋企

最後我係唔見左部ip6
好明顯真死仆街蝻偷既
之後車我果個人仲幫手搵都搵唔到
明明琴日朝早諗住出ip8 trade in ip6
但係部機太殘trade唔到
跟本就$1都唔值
你做乜偷9我部垃圾wor 屌
冇曬啲相同wtsapp啦

利申:醉住打, 準備出去買ip8

我居然睇曬。。。
Btw最近部機入水死左 以後會買iCloud backup相

我部垃圾都入過水換過底板
舊電又壞
好偷唔偷
仆街

落落下club自己走左去隊酒
咁你落club做咩撚
覺得貴就predrink 啦

對住club d女冇曬感覺
寧願自己靜靜地飲

好戇鳩

on 9 仔

落club飲酒on9

以為係基故

咁柒廢就唔好學人飲酒喇
搞到要D路人接濟你
樣衰阿

點解無是咁的
點解無問ip6邊到有得買便啲
點解無加甜gay

唔飲得都學人飲咁廢都可以上黎開post講
你都係飲返你老母d奶算啦戇鳩仔

屌 自己斷左片唔見野就賴9南亞佬
冇證冇據就唔好屈人啦
唔俾自己斷片跌左架咩

唉apple store唔開門啊

你唔係飲到short上腦？

外面掛八號邊撚個得閒開門比你呀

你有無諗過會唔會係車你果個偷既

冇咩可能
如果係就好on9

落club真係飲咩
利申:飲少少,扮醉醉地